%---------------------------------------------------------------------
%
%                          0_definiciones.tex
%
%---------------------------------------------------------------------
%
% Fichero que  declara nuevos comandos LaTeX  sencillos realizados por
% comodidad en la escritura de determinadas palabras
%
%---------------------------------------------------------------------
%\newcommand*\tipodocumento{MEMORIA JUSTIFICATIVA}
%\newcommand*\tipodocumento{MEMORIA JUSTIFICATIVA COMPLEMENTARIA}
%\newcommand*\tipodocumento{PLIEGO DE PRESCRIPCIONES TÉCNICAS}
%\newcommand*\tipodocumento{PLIEGO DE CLÁUSULAS ADMINISTRATIVAS PARTICULARES}
%\newcommand\tipodocumento{COMUNICACIÓN INTERIOR}
\newcommand*\tipodocumento{PLAN DE CONTROLES}
\newcommand*\comisionvaloraciontecnica{Comisión de Valoración Técnica}
\newcommand*\mesacontratacion{Mesa de Contratación}



%- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
%
% DEFINICIONES PREVIAS  **MODIFICAR**
%
%- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
\usepackage{etoolbox}
\usepackage{array}
\usepackage[document]{ragged2e}
\usepackage{datatool}
\usepackage{filecontents}
\usepackage[spanish,es-noshorthands,es-ucroman]{babel}
\usepackage{longtable}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Comando: 
%
%       \titulo
%
% Resultado: 
%
% Escribe el título del documento.
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand*\titulo{\tipodocumento~<texto título> }
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Comando: 
%
%       \autor
%
% Resultado: 
%
% Escribe el autor del documento.
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand*\autor{Dirección General de Telecomunicaciones y Sociedad de la Información}
%\newcommand*\autor{Servicio de Planificación Tecnológica}
%\newcommand*\autor{Servicio Telecomunicaciones}
%\newcommand*\autor{Servicio Acceso a la Sociedad de la Información}
%\newcommand*\autor{Servicio Coordinación Administraciones Públicas}
%\newcommand*\autor{Servicio Innovación y Formación Tecnológica}

\newcommand*\tipoexpediente{CONTRATACIÓN DE...}
\newcommand*\expediente{<descripción expediente>}

\date{octubre de 2014} 
%\newcommand*\consejeria{Consejería de Economía, Innovación, Ciencia y Empleo}
\newcommand*\consejeria{Consejería de Empleo, Empresa y Comercio}
%\newcommand*\centrodirectivo{Secretaría General Innovación, Industria y Energía}
\newcommand*\centrodirectivo{Dirección General de Telecomunicaciones y Sociedad de la Información}
\newcommand*\fechafirma{xx de XXXXXXXXX de 20xx}
%\newcommand*\numeroexpediente{ADM/año/número}
%\newcommand*\tituloexpediente{xxxx título de expediente xxxxx}
\newcolumntype{C}[1]{>{\Centering}m{#1}}%	Nueva definición del ancho de columna para que coja bien el retorno de carro
\newcolumntype{L}[1]{>{\RaggedRight}m{#1}}%	Nueva definición del ancho de columna para que coja bien el retorno de carro

\ifstrequal{\centrodirectivo}{Secretaría General Técnica}
{
    \newcommand*\tituloppt{PLIEGO DE PRESCRIPCIONES TÉCNICAS PARA LA \expediente}
    \newcommand*\titulopcap{PLIEGO DE CLÁUSULAS ADMINISTRATIVAS PARTICULARES PARA LA 
    \expediente}
    \newcommand*\titulopiedepagina{\tipodocumento~PARA LA~ \tipoexpediente}
}
{
    \newcommand*\tituloppt{PROPUESTA DE PLIEGO DE PRESCRIPCIONES TÉCNICAS PARA LA \expediente}
    \newcommand*\titulopcap{PROPUESTA DE PLIEGO DE CLÁUSULAS ADMINISTRATIVAS PARTICULARES PARA LA \expediente}
    \newcommand*\titulopiedepagina{PROPUESTA DE \tipodocumento~PARA LA~ \tipoexpediente}
}


%- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
% Texto del pie de página
%- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
%\newcommand*\textopiedepagina{\tipodocumento~PARA LA~ \tipoexpediente}
%\newcommand*\textopiedepagina{\tipodocumento}
\newcommand*\textopiedepagina{C./ Albert Einstein, nº4, Edif. World Trade Center, PCT Cartuja, 41092-Sevilla\\
                                \url{www.juntadeandalucia.es}}
%- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -